Ps4 FIFA pro club 比賽隊收翼，閘，攻中

宜家隊波有8個人，之前大部分時間係D1, 所以想搵強力前場加盟

隊名：Infinity FC
位置： LB RB LW RW CM
要求：會開咪 求進步 full time
時間：22:00-02:00
陣式：暫定433（進攻）
風格：瘋狂進攻
目標：已參加比賽

有興趣可add tg

push